一個群組話沙爹牛面好食就晨早排隊食，我睇唔透

究竟係人去我去定真係咁鍾意食呢？

幾撚好食都唔會晨早去排
都戇撚鳩

真係好撚戇鳩